【突發】特朗普Twitter：中國官媒和中國領導人都想要拜登贏得選舉，如果得逞那麼中國將統治美國

China Joe當選後翌日

中屬美國

越嚟越鷹啦

以後美國係以10月1日為英國

以後美國係以10月1日為國慶

黨報官方認證: China Joe比侵易應付 又可以對話合作了

朋友仔，讚好之餘忙手留言推post，多謝支持！

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

輕輕一推

中國地球部-阿美利堅特別行政區

拜登係美國SAR的行政長官，與林鄭同級

叫做阿美利堅特區 我係未來人 舊鬼子曆2020年12月已經無人講英文

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

USA＝》Mei Guo

大豆侵日日叫春有咩用,直接打支那啦

retweeted

日日派軍機去，就係等機會出師有名

多謝支持

Pish